［三投三不投］李伯盧巴打要人幫手擺街站

查實可以順便講埋國安法禍害等等
眾籌已經夠數